Wrijven hem omhoog en omlaag, en dan de clitoris, ik enthousiast haar naar de grootste pitch.
"Oh!
Charlie geachte," riep ze, "probeer als haar hoofd gaat nu, en ik zal proberen om het te dragen."
Ik was maar al te blij met de toestemming en zeer snel binnen kwamen over de moer, maar het was erg krap.
Ik trok het helft weer uit en herhaalt dit vijf of zes keer, vond ik was haast ongemerkt aan terrein wint.
"Oh!
Geachte Charles, het is heerlijk!
Probeer voorzichtig."
Ik had dus, en heeft iets meer dan de helft weg toen ze ging af in een lijdensweg van verrukking, heerlijk gieten haar warme vloeistof over mijn betoverde prik, waardoor tegelijkertijd een dergelijke druk achteruit, die bijeenkomst een stevige, maar zachte voorwaartse beweging van mijn kant, samen met de natuurlijke ontspanning na haar ontslag, reed me tot het gevest in de zeer krappe kleine spuitkutje ze ooit was mijn geluk als omhulsel voor mezelf in.
Ik vul iedere uithoeken en een handreiking om de grootst mogelijke vervorming.
